你睇下你班狗公 笑死人咩

(突發)係同學屋企奶左嘢 唔知點好..

唔怪之得班港女個個都自視過高啦
唔理個樓主真心定假膠
我淨係知你班傻鳩俾人撚狗
然後就係呢度留言話唔得架咩？我假膠咋

轉個撚頭又話人做雞都吊高黎賣
係你班垃圾搞到啲港女以為自己鑲金咋

不過lihkg低質過hkg+呢個就事實既
睇左幾十個留言都無人屌個樓主
仲成班狗吠

樓主隻腳好靚

我幫你奶乾淨

叫我 比條褲你

無錯 keep住呢個風氣
咋咋林搞低lihkg做5p forum
咁我就死心塌地唔再上lihkg